Kyle Bass ：鄧小平家族勢力密謀推翻習近平皇帝制

〔即時新聞／綜合報導〕歐美多國官員及專家近來頻頻指責中國「隱匿疫情」，導致武漢肺炎疫情蔓延全球，先前宣稱「親自指揮」防疫的中國國家主席習近平更成為眾矢之的，甚至體制內也出現「檢討習近平」的聲音。美國知名避險基金大亨巴斯（Kyle Bass）12日在推特上語出驚人，聲稱根據內部情報，中共黨內菁英想讓習近平「走人」，鄧小平家族勢力正策劃反對習近平成為「終身皇帝」的變革。

海曼資本創辦人巴斯12日在推特上爆料：「習總書記在中國有麻煩了。根據我的內部消息，黨內菁英想讓習近平走人，廣東的菁英（鄧大叔的家族）正在開始策動變革，反對所謂的『終身皇帝』。」不過巴斯並未透露具體細節。

巴斯因成功預測2008年美國次貸危機而聞名，他長期對中國持強硬立場，曾在1月表示中國不太可能遵守與美國的貿易協議，2月時更與中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進在推特上爆發筆戰。巴斯目前是華府智庫「應對中國當前危險委員會」（Committee on the Present Danger: China, CPDC）的成員。

根據CPDC官網，CPDC創始成員包含同樣對中立場強硬的前白宮首席策士班農（Steve Bannon），以及前中央情報局（CIA）局長伍爾西（James Woolsey）、前美國教育部長貝內特（William Bennett）等多名前美國政要。

太遲啦支那

而家係台灣上場啦

鄧係廣東？

維尼唯一可以做即就係攻台
轉移國內視線

廣東應該係葉家

同堆葉家依家都應該唔惦

葉選平 葉選寧都唔係度

廣東幫都散左

支那邊個做皇帝都一樣
根本成個支那都係地球毒瘤

廣東的菁英（鄧大叔的家族）正在開始策動變革，反對所謂的『終身皇帝』
廣東,姐係包埋小平親密戰友葉劍英既家族?

其實都幾好笑，用打杖轉移視線，到時分分鐘堅八國聯軍

鄧小平家族勢力 多得你唔撚少
玩密謀又比你吹到全世界都知
一係想借刀殺人

今次美帝醒哂可以點過骨避制裁

攻台失敗，然後內戰

小說?

要失敗，中國唔可以無咗習大大

等待適當時機，忍辱負重既港獨之父梁振英將會有所行動，黎個裏應外合，幫助鄧家恢復江山，報酬係容許香港獨立

俾你講得出黎即係唔係啦

葉劍英條友死咸蟲
根本無人知佢有幾多仔女
毛澤東條賤種
咸濕都係得一個孫

一條普通fund佬會知道秘物謀反？

有咩分別

Kyle bass你當佢似郭文貴就得
聽下故仔先

係真既話真係多得佢唔少
又話密謀 依家爆到係人都知

如果年尾拜登當選就唔同講法

佢係中國大淡友黎，信佢一成就夠

有權有勢有9個老婆都好正常
共匪創國功臣邊個唔係三妻四妾
生於民國初期有一妻制觀念
澳門機械人都四房喇
老毛隱睪晚年生唔到

攪個新時代文化大革命都得旣

無風險添

我諗唔只八國

收檔啦全世界比你呃左幾多年

發生左先算喇

反鄧小平理論反得最勁係維尼

其實當年北韓都貿然揮軍南下進攻南韓
本來都差D成功消滅南韓 但最後都因為仁川登陸扭轉局勢
不過停戰之後 金氏政權都無因為攻韓失敗而崩潰
反而借口國內有內奸 借機政治整頓之後 剷除親中同親俄派 金氏政權反而更加鞏固

所以就算北京今次攻台失敗 唔一定令共產黨倒台
反而阿習都可以將大條道問題怪落有「內奸」身上
借機整頓 勢力分分鐘鐘更加鞏固

好明顯係指PK鄧

屌，邊個上一撚樣

只有中共倒台先係全世界嘅出路

密謀 但話俾全世界知係咩玩法

唔係好信
條友點撚知咁秘密既野

咪係
係真既班友多得你唔少
通哂天

鄧小平家族既陰謀被俾識破點謀反

佢講得出黎
就算係真的, 咁成個廣東幫應該都被清算啦

應該係甴維尼放風想做低潛在敵人

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

我唔信小學雞習會俾鄧小平家族仲有勢力
我係習既話我上位第一時間清晒班威脅到我既人
近E半年太多E種飛機文 失望太多次

你話百國聯軍暗地密謀出兵打支那仲可信

習帝 = 曹爽

鄧大帥親率三萬大軍北伐

持觀望態度啦
多數呢啲人都有啲implicit meaning但唔係講比我地聽

鄧家仲有好多軍頭支持 , 不過武肺傳染解放軍情況不明

隨時習種只全力保護近衛軍 (31集團軍)

會唔會睇左大紀元

鄧炳強呢

呵爆欠

一個皇帝想推翻另一個皇帝

係
打輸之後間接將所有問題都賴哂落外國勢力百國聯軍身上
刁帝反而可能坐得仲穩
當年清朝靠義和團維穩都係同一手法

唔攻台, 內戰機會仲大

依家知點解支那人做錯事永遠唔認錯啦
因為死扭到最後 扭到責任落人地果度
唔洗認錯不達止 仲可能得益

中共清黨分分鐘變內戰

內部消息係郭文貴？

佢打漏咗係扮攻台

百國聯軍

學戈巴卓夫為世界貢獻算啦
又有諾貝爾和平獎拎

咪一9樣.jpg

賭撚助攻，睇死唔敢攻台

FF ：
中共到時俾人打，

東南互保會歷史重現，之後中國就會分裂

心理策略黎

原本無諗過密謀，俾佢咁講兩講，習種個邊一定會做下野，到時冇都俾佢變到有。兩邊鬥起上黎實元氣大傷。

9up

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

PK鄧原來係鄧家勢力

刁帝唔攻台無其他方法轉移視線，唔通等睇自己國家分裂？

真係政變就唔會唱到通街都知

利申：習種老豆當年係鄧小平欽點 鄧小平四川人，但班手下好多都係廣東人 因為改革開放得廣東同上海有現成條件 上海係江澤民話事

但支那有個問題係個體制太多人有外國利益 , 包括平民 , 同北韓好唔同

會唔會條友聽左班農D消息
但班農係由郭文貴收風番黎?

即係郭文貴9 UP

Q: 請問辛教授，中共有「急統」的壓力嗎？

A: 它沒這個壓力。我剛才講了，討台灣跟大陸統一不統一，對它來講不是什麼大事。少一個台灣島，對它來講就是少統治一塊地方而已。如果把它統治回來以後，台灣島起不到它跟西方跟美國打牌的作用，它不心甘，不情願。它要台灣為它發出最大的能量，這個能量就是牽制美國，牽制西方，牽制東亞的兩個鍊條。如果能起到這一點，它寧可台灣不收回來。所以台灣人民一定要記住，一定要相信這一句話：中共沒那麼急想統一台灣，除掉它要死的時候。統一是為救它的命，而不是為了中國的統一和強大。如果我們能夠這樣認識共產黨的話，台灣人民儘可安心睡大覺，沒事的，謝謝。

辛灝年台大演講答聽眾提問（上）

真係似樣喎！ 原來有血緣關係。

點攻?
當美國佬唔插手
由你打都難

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

最好係啦

又傳。。。

條友講咗好耐講咗好多次
拉

咁依家仲算唔算密謀

走得漏風聲既政變都係垃圾

唔好呀！我支持維尼繼續做
冇佢咁on9 點會快啲支爆？

仲講呢d派別2020la仲講悶唔悶

南韓呢d可能會
但係打台灣會唔會就真心覺得好難講
歐洲班廢柴奶共唔洗講 最有機會都係美國出手
但係美國會唔會冒住全面開戰既風險都難講
始終美國咁多左膠
我估最大機會好似二戰德國咁一開始容忍佢吞斯洛伐克咁

講左出黎難搞

亂好過唔亂
滅黨黨性起碼都要洗兩代人

講得出黎就唔係真

中国冇人想要自毁啦

密謀但全世界知道

鄧Sir

岩，多得習近平，全世界先睇清支那真面目，換返鄧小平勢力返黎既話又會打回返原形

學咗青雞屈程班長嗰招

密謀密到全連登都知

舊屎係臭，就算係鄧小平都只係臭得冇習近平咁臭，我寧願要習近平，大家知道呢舊屎係臭就識避開，好過將一舊冇咁臭既屎係朱古力雪糕食錯落肚

當年係葉家幫習搞掂薄熙來，葉家大阿哥死晒習就恩將仇報。

唔係真嘅

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

風水輪流轉
我信支共會落台

密謀，但比你報咗出嚟
姐係失敗咗？

Kyle bass 同郭文貴 9upper 程度邊個高d

太天真了，鄧家根本不成氣候。

咁萬里leh
去咗邊

美國夠膽唔出手 佢都好撚大鑊 仲有邊個國家夠膽做佢盟友

自從葉選平死左之後，葉家喺廣東嘅影響力已經江河日下

香港有個KP(PK) Tang 好撚有實力喎。

而家中共仲撚有南方派系咩
習近平集權仲勁撚過老毛

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

巴斯因成功預測2008年美國次貸危機而聞名，他長期對中國持強硬立場，曾在1月表示中國不太可能遵守與美國的貿易協議

心水清，可能真係有啲料到

Civil war

消滅支共，唯一岀路

幫推👇🏻
［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

成個共產黨必須被推翻，中國必須解體，各自成立國家，小國寡民

咪燈

抗共援台

Push

五毛:范冰冰呢

大紀元=郭文貴=J. Bass

仁川登陸之後北韓之所以仲有命留到今時今日，一係中共蘇聯合謀派兵介入續命，二係美國杜魯門政府畏縮不前。

如果堅持麥帥方針，唔好話北韓啦，中共都要死。再往前推，如果杜魯門政府1946年唔阻孫立人過松花江，根本唔使打韓戰越戰死一堆人。

其他唔撚知
但印度一定會打鳩支那
如果支那攻台 印度分分鐘宣布同台灣建交之後丟幾粒核彈落北京

其實習近平背後堆勢力係邊個？
個個都笑佢小學生咩都唔識，但係咁的話佢邊有人力物力當選做主席？

大陸一直想打造自己為被欺負嘅人
然後就可以肆無忌憚去欺負其他人
大家唔好俾佢地洗腦。